拎左去賣廢紙既書有冇可能搵得返?

俾人掉左啲書，發現自己都係想留返
拎去賣已經過左一朝早，仲有冇機會搵返?

仲問 去個廢紙鋪睇下好過啦

一朝早啫，應該仲有嘅，去賣嗰度問下，污唔污糟就唔知喇